是日唔靚午餐 洋蔥吉列豬扒漢堡

尋日食完

百里香呢屌你?

唔係百里香

Chef Le Mon

食厭軟殻蟹啦老細？

琴日食貴左5蚊 今日食返少5蚊

唔係百里香 已負皮

無百里香你學咩人開post

老麥都算 仲要揀個最難食嘅 屌你老母 你叫脆香雞翼都冇咁耐

又踩其他店

老細係咪諗住參考麥記之後出返個一模一樣嘅包

醒左食得踩下其他

中立非踐踏

25

食其他野就影得咁求其

PLUM就執 對百里香有咩影響

試下新野

Plum係乜

老闆你都賺夠喇 仲唱衰同行 好賤

外賣平台
喺九龍灣 觀塘規模都幾大架

【炒晒全部人】外賣平台Plum 年尾裁百人！創辦人：入得Startup預咗啦

聽都未過
應該無影響

中非老

是日靚F餐

好多巴打嚟食

味道如何

意粉夠咬口 芝士味好濃 但係啲肉就碎左啲
但總括黎講係好味既

尋日影自己舖個飽就影得咁靚
今日出去食就求鳩其影

你又知係巴打

見佢睇緊百里香d post

中立非自己

好撚難食

老闆今天不食百里香, 負評

是

中立非美食

屌你差咁遠嘅

隻蟹好生猛爬左出黎

中非打

幫你執靚仔

百里香幾時有deliveroo/food panda

堂食都做唔切

老闆非中立

食m記唔洗講下味道先？

打手又踩其他舖

印囝搞咩要頹食老麥

窮

間鋪賺咁多錢都窮

中立非間鋪

老細想偷師
LM等睇百里香下個月出新包

係唔係係觀塘

中立非偷師

寧願食m記都唔食對面老闆娘
知咩事了老細

做乜咁想我食對面老闆娘

驚中伏想等你寫食評
點知 明啦

你一定係想我中計

今日一點去食 又冇晒燒雞啦

咁早就無哂

今日去左食G餐

幾好食
不過唔like芥未

下次去試下豬漢堡包

我覺得佢個七味粉同芥末幾夾

是日靚G餐

你隻蟹偷食緊個沙律阿

點解會咁 到底用左咩魔法